呢兩句句子點轉成英文

自己選擇的路 跪著也要走完
華麗的跌倒 勝過無謂的徘徊

Choose their own way to kneel also finished
Gorgeous fall is better than wandering

Go for it

From start to end

Jusy do it

The road u chose. Finish it even kneel.
Fall beautifully. Better than chilling around meaninglessly.

Choose their own way, even if kneel also to go finish 咁樣呢

I go to school by bus

The road taken is one you walk through on all fours, for when a gorgeous slip ___ meaningless/empty/hollow/worthless/vacuous dithers.

choose without regret.
no victory without failure.